點樣先可以的起心干轉工

明明未有機會黎個時就成日睇jobsdb
成日都話一定要轉
但係機會黎嘅時候就淆底唔敢去
怕interview怕新環境仲閪撚過而家個到
到機會走左又loop多一次
講轉工都講左幾個月
機會都黎左三次都唔識把握

畀老細屌鑊金嘅，識得痛就會

秒走啦仲駛諗,講真青春唔係太多

你自己已經知道點解決 上黎求安慰把撚咩
安安份份做垃圾算拉

屌完SAD一日, 之後又loop

決心

咁似我
一有公司叫我去in,心裡面就會不停同現有公司去比較
一諗到又要準備一大輪又要請假等等就頭痛, 之後就直情話唔去in算數
不停咁loop

有次比個老屎忽上司因為一件唔係我Handle開嘅事而屌我老母
隔兩日遞左信 而加搵到份工比以前搵多左好多
諗起真係要多謝佢

理性啲諗下前景、工作環境
拎個package同市場比較 好快有答案
利申近排轉咗，Entry level